又留守 又陣地 又變嘉年華

發生咩事？
be water呢？
大學染晒紅守黎托？有咩意思？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

真，睇到煮飯........

咁你又守喺你自己屋企？
人哋住嗰度啊大佬，比差佬入咗去咪即係大搜捕？俾佢攞晒啲嘢同埋插贓嫁禍。

對唔住
我真係唔明
點解又返返去陣地戰，花大量人力物力同時間起rb
因為覺得d狗冷處理陣地，所以要加強做陣地黎挑釁狗？

唔係不嬲都話要攬炒，經濟冧同全民三罷係最好既手段？
唔係不嬲話要be water, hut&run?
Sorry我真係唔明點解仲要陣地 可唔可以解釋下？

poly係要塞 唔係一條街咁簡單既陣地 你拎既係紅隧呀

因為呢個？

紅隧收皮噪直接有助你講既: 經濟冧+全民三罷

咁都要食飯架 守係入邊係咪唔洗食飯先

poly - 紅隧88
cu - 吐公88

嘉咩年華？
入面大量二噁英你話人哋嘉年華？
樓主係咪傻撚咗

其實有好多真係係度長住既同學, 開飯要靠人關照

我屋企都有煮飯
喺度住有咩可能唔煮飯

罷唔到，一樣要返工，只係一個鍾變兩個鍾
用大量手足留守陣地隨時比狗攻入全部告暴動唔夠快閃化算...

唔洗食飯 靠你把口填肚?

大學當陣地 出去搞紅隧/吐露港

其實守大學係有意義
因為食正晒主要幹道

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下